我終於知道姜濤攞我最喜愛嘅幕後黑手係邊個啦

其實姜濤攞我最喜愛係一人一票投出黎，換句話黎講，佢攞呢個獎係歌迷頒俾佢嘅。與佢無關，屌佢做乜？

好啦，咁係咪代表要屌班薑粉呢？人哋投票俾自己鍾意嘅偶像，點解要屌？

我哋唔係應該問點解係姜濤攞，而係點解唔係自己鍾意嘅歌手攞。原因好簡單，班薑粉真係好愛姜濤，不惜號召好多人一齊投俾姜濤。反過黎，我哋又為左自己鍾意嘅歌手做過啲乜？

唔係姜濤嘅fans瘋狂，而係我哋做得未夠。當歌手盡力演出，而得不到適當回應認同，試問點會唔沮喪。幾年前啲人點解會話樂壇已死，班明星去曬中國發展，正正係因為咁。

只有給予歌手支持，樂壇先會有起色，先會有百家齊放，先會有競爭，先會有進步。

香港樂壇加油！

我淨係知而家d賤種標題黨唔撚識正正經經打個標題

係花姐